動漫入面邊場對決最精彩？

個人認為自來也對佩恩真係好撚正 有打鬥 有劇情 有感動 D招數仲要型撚到 果期應該係全火影最好睇果時 之後膠撚到 海賊果D就算撚數啦 全部一式一樣 hunter睇左少少 但睇唔到有邊場接近到自來也個level 有冇巴打挑機

講得多就唔好笑啦ching

鋼練最尾幾集，由大總統開始打格利特，之後到傷疤人

我覺得鋼練唔係正在係打鬥 係劇情正 好似黎黎去去都係果幾招

無皇刃譚
可惜劇情普通左少少

湘北VS山王工業

God eater last fight

傲慢vs 所有戒

北斗神拳
拳四郎對雷奧
特別係2 個都旗鼓相當嘅時候

Jojo 第2部

棋魂
數唔到

火影第一次終極之谷
個陣睇好似睇緊火影大結局咁
好深刻

銀時 高杉

夾埋個配樂真係好深刻

明明唔知佢地捉緊乜都可以好好睇好緊張

fate ubw啲打鬥

捉棋呢D唔同類型啦

小學生黎講應該算刺激

Blood C?
型

鹿丸班打不死二人組嗰part都好正

又火影
除咗卡卡西同帶土打嗰段
其他上唔到神枱

我揀赤瞳，雖然都係無邊幕上得神枱，但係場場都好正

JOJO
凱撒 vs 華姆
Josef VS 華姆
空條承太郎+廣瀨康一 vs 吉良吉影

噬謊者
夜行妃古壹 vs 切間撻器

hunter
小岡 vs 炸彈魔
王 vs 會長

不解釋

伽羅 死個場

完全冇諗過伽羅會死喺佢手上

武藤遊戲對法老送佢走個場

鹿丸 中忍考試

無敵既伽羅

火影最精采係呢場

第一套漫畫睇到心跳加速

火影
鳴佐打再不斬救卡卡西個場
大結局鳴佐大戰

果時睇都覺正 玩智力

決鬥都市緊湊D

港女櫻+呀婆打蠍

入嚟想講鳴人vs佩因
不過諗諗下自來也個場都好好睇

打之前望住個月亮吞粒藥
連條命都貼埋俾班目

仗助打吉良吉影

波羅斯vs老師

Rider vs 金閃閃

泥門惡魔蝙蝠隊 對 王城白色騎士隊

劍豪生死鬥
好多場都正

JOJO第4部

小智真司聯盟戰

博人傳 打桃式

打神龍寺都好好睇

賽車既話 呢個沒有之一

自來也D忍術好睇好多 多元化D 鳴人變9尾打呢part我唔太中意 雖然知劇情需要

sbr
總統對gyro+johnny

zero 尾果場正d

龍珠超 17號 菲利 悟空打吉連 比達打托破

麻美打曉美焰

講近年動畫嘅話我會揀呢個

ching sick bo

青 識野

加旋

死亡筆記
L對夜神月

sai vs toya koyo

瀨那 阿含

竟然冇一拳

泥門對神龍寺
泥門第二次對王城

凱vs帶土

衝鋒21
泥門對王城

Infernape

路飛打明哥

全場大倒數

我真係睇到起雞皮
恭介 過佢

萊馬斯丹vs賴絲黛
監生燒死真係好型

連登啲動漫post次次都有鋼鍊

幾個譯版
都係鍾意左手只是輔助

覺得打神龍寺好睇啲

次次都有火影
次次都有龍珠
次次都有HxH

無得輸 中二到不得了

神作

加璇個啲全部冇得輸啦，我最中意係飛機頭死個幕，最後條女嘴佢

岩岩想講呢個

幽助 vs 戶愚呂弟

遊戲王一定最多精彩決鬥，幾乎每集都係對戰緊，仲要咁多輯

00第一季最尾打flag

死神
一護對白哉

sai對塔矢名人
見到佐為終於都做到神之一手真係好感動

果陣睇到喊到仆街

14:00開始 個bgm熱血到
有冇同好？

Btw太耐無睇唔太記得，印象比較深有遊戲100Lp反勝10000Lp既乃亞、決鬥王國左膠遊戲放過用苦肉計既海馬搞到自己輸、
同最後一戰
gx就大把，幾乎有愛德、凱撒同地獄凱撒既對戰都好精彩

突擊vs神盾

衛宮切嗣 對 言峰綺禮

鐵拳浪子 結局果場

武藤遊戲果一代最好睇

超3悟空對最強布歐

李洛克打我愛羅

高橋涼介VS北條凜

貝爾第二次打牛

兵長vs女巨人

瀨那vs阿含

凱打六道班

佐為走左之後佢同個呀叔打果場復出戰好睇

老老柒柒
呢場係幾精彩
特別呢套野當佢四天王睇既話就更加係咁

Fate/Zero
Saber打Lancer
雙方嘅騎士道應該係世界級

同W gundam 打嗰場先係最熱血
完美示範咩叫渾身解數
打到最後拳頭交，不知幾熱血

火影大部分同鹿丸有關既戰鬥都好好睇

EZ8 對老虎改

阿綱vs白蘭

天元突破

咁耐都無

西索vs庫洛洛

人類歷史所有創作最精彩既打鬥

腦飛打天龍人

中忍試
小李打我愛羅

泥門vs神龍寺正撚到仆街
我係衝鋒21 fans 但對於第2次對王城反而唔大印象 反而對白秋恐龍都覺得好正

steam?

無限住人
乙橘1打3個吐D手下
仲要專登扮病發等對面以為有得打

呢套係咩？

Toki以生命阻止宮永照連莊

火影
第一次終末之谷鳴佐
自來也VS佩恩
卡卡西VS帶土

鋼煉
大總統VSgreed
紅蓮+prideVS艾爾

呢套咩黎？

一護vs四刃

卡卡西vs帶土(夾埋回憶好正)

君麻呂vs小李

無人講卡卡西打帶土？

fate ubw archer vs lancer 教會嗰戰

我想講幽遊白書肥仔打競技場嗰度

外國好多戶外大銀幕直播結局
金菲+悟空打吉連 現場勁好氣氛

天元突破？
又或者我的英雄劇場版

有誰共鳴

Hunter 蟻王篇 尤比既戰鬥
覺得神之不在場配天上天下唯我獨尊個combo好正

鹿丸打飛段果場復仇戰
雖然本身係火影鹿丸算係我最鍾意既頭幾名角色，有親佢打都係靠戰術為主

我的英雄學院

排球少年
烏野對白鳥澤 / 青葉城西

因為，我來了

對白鳥澤好睇啲，眼鏡高佬體驗到愛上排球嘅果一刻無撚得輸

天元突破

你以為我是誰

係 個一幕好深刻 因為好身同感受

王者天下 全民皆兵嗰集

死神
黑崎一護打烏爾奇奧拉
2個都型撚到

Lm

古拿比加對尚方

小李打我愛羅
八門凱打班

小智蛙 vs 噴火龍

劍心對志志雄
好似好少見連登有人講浪客劍心

太多經典同後浪
無辦法比出一個高下
分享下大家心水就得

如果話個人會起雞皮嘅話 近代真係我英嘅對決
Ofa vs afo 咁

網球王子
手塚 對 跡部

死神 一護對破虛場場都好精彩

淨係火影 鼬打細佬 都可能贏啦

Jojo 承太郎 打 DIO 都正
其實 舊OVA場場都正

個評說既走音最正

Jojo

烏野vs白鳥沢
月島block牛若果度

嗚佐打 桃式

想up果d俾上面up晒

屌 原來上面都post左

jo太郎打dio呢？

lm

承太朗vs dio冇人超越到
停止自己心臟果下肉緊到呢

明明以前one piece d對決好多都好好睇
而家果d

娜汀亞
最後換咗艦果場都幾正

幽游白書

幽助 v.s 戶愚呂兄弟

劇情,感情build up到完美，個人認為果個位已經可以係結局

小智同小茂
噴火龍vs水箭龜

凱皇開死門打斑 竟然冇人講

幾悲壯其實，用自己隻手保住青學進級
幾未來交俾越前 要佢成為青學嘅支柱
但呢套野之後暴走

估唔到連登都有人睇噬謊者
我每個月都重睇一次
場場打鬥都畫得好細膩J出血

悟空vs菲利

植木的法則
睇過最好睇
之後到FA

斯路遊戲

去到第七版先有人提
child登已死

音樂一響 雞皮又起

斬 赤紅之瞳
塔兹米惡鬼纏身究極體打鳩皇帝
睇到個人㷫烚烚 好熱血

第二季最後用Exia打0高達

火影
我愛羅 vs 小李

悟空對比達
界王拳同魔人比達兩場都一絕

esdeath vs akame

鷹川守vs霍克

單手悟飯

湘北vs山王

笛子魔童 vs 17號

迷宮好睇到痴線

埼玉老師 vs 地底人

n[/quote]noko
Olllj[img]kku[/img][size=6][/size=n

n[/quote]no
Olllj[img]kku[/img][size=6][/size=n

西索vs庫洛洛

第一一定係終末之谷，過左十年都仲印象深刻
中忍考試都仲有好多

jojo第四部吉良吉影衰係個𡃁仔手上

hunter打躲避球，天空鬥技場打西索

未入黎已經估到一定係火影
btw 一定係4代個D 又秒又正
打帶土 打雷影
高手過招 真係1招定生死

黑子 誠凜vs洛山
殺人網球 龍馬vs手塚 + 龍馬vs大佬
死神 一護vs藍染

卡卡西vs帶土
bgm加埋回憶穿插真係好神
每次睇都會覺得

one touch..........................................

對神龍寺果場真係

四眼仔用腦打波, 全場鋪排為咗擋最後果球, J到我呢!!!!

G gundam 杜門對東方不敗

Jojo jojo jojo

拳願阿修羅
牙vs鬥神
黑木vs牙

火影點會唔係我愛羅對李洛克

南葛vs明和

魯魯修第一季最尾
卡蓮啱啱用紅蓮八極式嗰幕

xy打艾蘭都好睇
只可惜臨尾逼死忍蛙

同埋死神 朽木白哉打一護嗰場
reborn 小鋼打Zenxus嗰幕都唔錯

TOM & JERRY

好似第一頁已經有
仲令我特登去youtube翻睇

allmight vs 腦無

劉名

除咗無證果集，其餘都係睇一拳屈人

鳴助 vs 桃式

火星異種
電鰻臨死果幕

舊TV版HUNTER真係無得輸

玄關之戰

士郎VS金閃閃

刃牙 父子打架

御圾美琴all

斑目對拉羅

泥門vs神龍寺

Gundam00 第二季最後

lockon 1秒trans-am

凱開八門打鳩斑

小智x超夢夢 vs 沙加x代歐奇欺斯

求名 想睇

兵長VS 獸巨
艾爾文之死個埸

Onepiece 其實我覺得路飛打卡二都好正

天元突破大哥之死

冇人提君麻呂打小李同我愛羅？ 講動作場面火影真係好睇既

屌你老母藤田伸三食屎死全家

麻美對焰

JoJo第5部火車戰

連原作者都話係佢人生中最精彩既一場

小智對真司都好正
烈焰猴

比達對悟空

凱 vs 斑

忍蛙對x噴

超2悟飯挑爆斯路係咪未有人講

天元突破boss戰

幽遊白書經典對決：藏馬 vs 鴉

I born 全面進場

ae86 vs fc3s

銃夢
加里 vs 雅西加

熱鬥小馬
綠色牧埸王 vs 耶路撒冷

中忍試
小李vs我愛羅個段

係咁打鳩我愛羅
爽過射精

之後又勁感動 凱走落黎個下攬住小李

石黒龍vs金羅漢

原作雖然都好睇
但印象最深刻都係呢場

佐鳴每場都世界級

無人講驚爆危機，相良宗介開入driver 1挑5?

梗係泥門對白秋恐龍
栗田最尾單挑峨王嗰度

神之左手才人大戰7萬軍團

JoJo第四、五部好多
不過最最最精彩真係
川尻早人 vs 吉良吉影
無能力嘅小學生靠智力迫到吉良吉影去絕路
成個篇章都好懸疑好緊張刺激

第五部就White Album同Metallica果兩場

劍心對志志雄，二段天翔龍閃當年中學雞嘅我睇到嘩嘩聲

岩阿 你認為好全世界都認為好 好成熟

Hellsing 阿卡多打Walter
blood C 斬親都好型
野良神 都好正

川尻早人 vs 吉良吉影 無得輸

無皇刃譚打鬥場境、分鏡、動作、細節處理都一撚流

噬謊者

星爆氣流斬

悟空 vs 魔人比達
嗚門+佐助 vs 桃式
遊戲+海馬 vs 藍神

Exia r2對O Gundam

艾斯卡諾對艾斯塔洛薩

太陽世界第一

碾壓
但個正午模式開始有浸公廁味

山王vs 湘北

雛田vs佩恩

烈焰猴vs電擊魔獸

鋼鍊最後對父親大人

魔法少女奈葉
奈葉同菲特打
招starlight breaker
細細個睇到依家仲成日諗起打飛機

圾你老母
係坂

英雄學院幾好 但幾乎都好短
睇唔夠皮

大總統一打幾最後死埋

佐助對鼬

家庭教師 指環爭奪戰

Sorry訓醒睇唔清

宮永咲vs天江衣

娜美星

菲利第三次變身對悟空

阿爛個場咪一味互開大技，有咩好睇
打真司就真係戰術嘅表現，睇毒針玩足小智全場

青雞打赤犬

竟然冇人講 No game no life 劇場版最後嗰場

戰鬥都市篇
遊戲對海馬
城之內對Marik

Zeta 百式 卡碧尼 The-O

one for all
all for one

劍八對五刃

嗚佐vs桃式
凱vs斑

王者天下

多蒙 vs 師傅

悟飯對思路

夜神月 vs L

小智忍蛙vs紫尿老噴

乜春漫畫先得㗎？又唔撚係出名, 又要懶型撻句”不解釋”

最撚憎呢d巴打

二狼無雙

saki阿知賀準決賽前鋒戰
3個唔識既人一齊合力打照boss
將自己既一切都豁出去先可以打斷到大boss連續食糊既攻勢，
最後怜仲瞓低左

名偵探柯南

伊頭鬼作 vs 肉壺們

胖虎vs大雄

佐鳴打桃式無得輸

傲慢vs團長

係咩，果陣我睇又唔係好feel到啲配角有咩人格魅力，得無證果度係幾熱血。其他9成都係其他人O哂嘴咁望住一拳好勁。例如機械人，個阿伯，咩邪惡科學家，變種怪物之類。套野落咗啲咩心思寫配角？我真係唔太覺眼，想請教一下，真心，唔係引戰

唔記得提龍珠tim 其實悟飯打思路我都覺得好正

秋月孝三 vs 秋月愛莉

湘北 VS 山王 冇撚得輸

悟空同菲利合作打吉連

完全吊打 仲有都市vs伽羅

南葛 vs 東邦

噬謊同好 點解咁就完

唔係咁講既
激流勇退好過拖到爛 (好似濰籃咁
呢個收尾係快但都算係GOOD END啦

刀劍神域 - 出星爆果集
單挑奧伯龍果集

火影就講到臭了

海賊王 - 黃金響打雷神

竟然冇人講刀語嘅薄刀戰

伽羅vs都市傳說。 噬謊者

團長對爸爸爺爺
烏爾奇奧拉對一護

小智對真司
烈焰猴

14頁都冇人講

連登已經冇舊登既經典

魔法老師

老師對杰克

李世民對摩訶葉

泥門對神龍寺

一水隔天，玄天邪帝對大羅剎宗主

Aniki!!!!!!!

東方仗助vs吉良吉影 鬥智鬥力，峰迴路轉

衛宮切嗣 VS 言峰綺禮

極意悟空vs吉連
大岡vs貓妖
幽助vs仙水

浦飯 打 戶愚呂弟

日番谷所有戰鬥

浪客行 武藏1打100

Z Gundam :百式 對 卡碧尼同鐵奧

團長+兵長打猿巨

柒番谷

家姐

咁點少得Tom and Jerry

全部有凱嘅打鬥
奇拉比vs佐助

屌你老母重睇多次啦

屌你老母
對決喎？你自己開post話對決喎文盲
點撚樣唔同類型？

最後話係我停止時間既，型到

我英 69打肌肉佬
睇到起哂雞皮

想問問jojo 係咪一定要第一部開始睇會好啲？
我見佢有分好多部 定部部都唔同劇情？
利申：未睇過 想睇 但唔知邊到睇起

佩恩 VS 鳴門

旋風麥林vs天馬號

L同月打網球

受德華赤手空拳打落小人度

最好係，不過好多人頂唔順第一部，可以飛住睇第一部，大約了解人物關係，之後有替身能力嘅三四五部先最精彩

奧貝利斯克 vs 奧斯利斯

個人最鐘意Gundam 00 s1 last fight 由lockon打九龍到exia vs flag都好一氣呵成同熱血
雙核太型

上網搵極都搵唔到第一部睇

金閃閃
unlimited blade works

好似有呀

kill la kill每次打都好精彩

00除左最後大戰同劇場版d機海雜亂無章外，其餘都好高質。
我自己就一定係g高達 vs東方不敗 最後一戰

出久 vs 轟

最弊雙核都唔夠Exia 型呢

劇情有關聯但唔太大
但最好都係第一部睇起啦
頭兩部集數都唔係好多

C8763

綠久 VS 轟

自來也vsPain

好鐘意佢咁一面倒

但個收尾拎人好想睇落去

fate zero 先正

連登
香港最大的火影討論區

金木對有馬

作者VS編輯

星矢對撒卡

死神雖然爛尾
但一護出卍解打白哉
同一護出虛化打六刃
呢兩段真係正到痴線

真係幾可惜

屍魂界篇好多場對決都好睇
石田VS涅
東仙VS劍八

梗係sao 桐人對70層boss

湘北對山王

巴打識食
呢場又唔似妖尾咁打到爆衫
又係單方面虐殺
講嘢仲長過打鬥時間都覺得精彩

冷門野 無限之住人

女武神 1個挑2定3
仲有天津同boss
佢d分鏡真係無得頂

柒達。。悟空個時好似已經可以變超西3

土狼vs紅A

我們的足球場 - 伊武對沙地斷腳都要戴帽

潮與虎 - 紅煉對鏢

東堂刀華 vs 黑鐵一輝

柒番谷冬獅郎 vs 藍染

戰國BASARA

伊達政宗&真田幸村 vs 織田信長

伊達政宗 vs 豐臣秀吉

帶土對卡卡西

一刀修羅

司法島2檔

兩年後打PX5

空境場場對決都咁正

無限之住人我淨係睇過木村拓哉版

你攞張崩到咁嘅圖出嚟 點支持你

銀魂 吉原篇